月供股票就好似一時衝動結錯婚，明知係錯都要繼續每月畀家用

每個月畀完家用之後
都會幻想對方會改過，會生性

咁all in tsla似係咩？

一直供一直跌

Cow 環球小姐

吉巴有加國passport
coco 哥就話佢舊年11月考察左澳洲台灣馬來for 移民, 就都遲遲未有定案

真係同一個人

形容得幾好

好多人明知上錯車都繼續照供 倒錢落海

月供5號仔或成最大驘家

月供基金呢？

結婚但求打個和

月供tesla呢

Cow 有錢靚女

唔好再燈tesla喇

一定唔係coco

36歲單身男專攻舊經濟股 月供3年輸30萬

慘慘豬

供港股仆街啦
供美股你發左達

自己賣到得番一手都仲問賣唔賣,留黎做紀念?

月供但又係咁沽

留黎提醒自己